第36屆金像獎

J2班蛋散可否收聲，好煩膠！

播返現場未啊屌

睇now 全程現場